［Laptop問題］怎樣不打開蓋和按開關掣都可以開機

我剛剛買左部Asus Gl504. 有external monitor. 但每次開機都要開蓋好唔方面。有冇其他方法？有冇docking 有依個功能？

Sleep mode 咪算
反正你咁問得
keyboard 同 mouse 都係external.

notebook駁lab線 開wake on lan 開機用手機apps/入router 開機

lan boot

用wireless. 可以wake on wireless lan 嗎？

Bios 較一駁電就自動開機，跟住自己蚊插電源

Check下自己BIOS啦